# README # 

Estamos trabajando en una versión genérica de nuestro gestor. Cuando tengamos una versión bien respaldada, podremos realizar un README bien documentado.

### Tareas pendientes ###
Muchas, ~~consultar las incidencias, además seguro no están terminados las ventanas de gastos con los calendarios~~ ahora que estamos trabajando en una versión estándar, mucho trabajo y muchas más ganas.

Ahora contamos con más experiencia personal y profesional, y esperamos podemos aplicarla al trabajo que ya realizamos aquí.
Vamos a reestructurar tanto internamente, como externamente todo el programa

### ¿Qué contiene este repositorio? ### 

* ~~PlayGestor es un programa de gestión completo para la Franquicia Play-Tuning. El programa permite alamcenar clientes, productos, gastos básicos de una empresa, las compras realizadas... ademas tiene una aprte de TPV que te permite vender y realizarfacturas siendo muy comoda la forma e la que muestra la caja.~~
* Gestor 2.0-G (en fase pre-alpha)
* Ver: ~~1.7.5~~ 2.0-G pre-alpha

### ¿Cómo se puede configurar? ### 

* Resumen de configurar 
* Configuración 
* dependencias 
* Configuración de base de datos 
* Cómo ejecutar pruebas 


### Directrices de contribución ### 

* Pruebas de Escritura 
* La revisión de código 
* Revisión del programa y notificación de los bugs a través de la plataforma de incidencias dentro de bitbucket.